組織義載車隊接載普通市民！完美反擊政府部署

小小提議：黎緊兩日和理非能否組織義載車隊接載普通市民？

原因：政府有意係呢幾日影響市民日常生活，尤其是係藍絲及淺黃之中引起民怨。反來看其實呢個係和理非公關既好機會。透過義載俾香港人知道和理非先係真正同香港人connect既一群，而政府則係搞著市民既一方

行動：
- 在各大地鐵站口設立臨時義載站頭
- 車上貼有明顯和理非識別，例如黃色貼紙，「不割蓆、不篤灰」
- 途中嘗試解釋勇武一些象徵性既行動[/black]，亦同時將矛頭帶番向政府

終極目的：
- 鞏固淺黃、吸納淺藍

Push

推

推呀

會唔會比狗查

首先呢個行動不收錢所以不犯法，若果狗黎搞事則正中與民為敵

再推

革命除咗破舊仲要立新

裝修係破舊工程

協助大眾係立新工作

無車但覺得Idea唔錯

推

有得做 快開Tg channel
#Kill#

推推推

推 接截載和理非

不過怕俾人濫用 你知香港人幾貪得無厭

驚唔驚有spy

自推

有車就好啦

Idea幾好
怕人濫用啫
同埋怕唔怕藍絲暴徒搞司機？

集中一個地方 小心tk
跟蹤果啲
無論仔女定父母都要小心
利申：溫馨提示